我和呀嫂的故事

我呀哥係外國讀完大學返咗黎
重帶咗個好靚既老婆 搬返黎定居
有一年過年 我去咗我呀哥到玩
話說嗰年新年唔係話特別凍
到咗夜晚呀哥公司急call佢返去
所以得返我同呀嫂留在家中
嗰晚仲落緊滂沱大雨 偶而仲夾雜住雷聲
我見咁夜 又落雨所以諗住係到瞓返晚
當我準備上床瞓既時候 呀嫂突然入咗黎
同我講佢話怕行雷 想我陪吓佢
我見到呀嫂著住件好短又透透地明既睡衣
‘呀嫂 你身材好靚 .‘係咩 你呀哥從來無咁讚過我
讚吓佢 紅都面 真係好得意
跟住呀嫂就瞓咗我隔離 突然一聲響雷
呀嫂嚇到即時攬住我 為咗安撫呀嫂 我抱住佢
輕輕地掃佢背 同佢講唔駛怕 有我係到
慢慢地呀嫂都入睡了 我都開始眼瞓
就咁我地就攬住一齊瞓咗晚
第二日呀哥返咗黎 房門都開咗 我地重未起身
呀哥睇住我攬住呀嫂瞓
笑住咁講

都係呀妹生性 知道呀嫂驚行雷 搞到我重驚佢瞓得唔好
完

完

樓主好波

留名撚狗

嘻

你就好， 我個妹同我老婆

推

分享吓

笑咗
俾個正皮你

有冇扑到

你估下

有，岩唔岩

罰你重睇篇文

下次唔好喇

老公一返到黎就有碗新鮮既豆漿花食

屌
仲搵緊邊度互射

gay

我係妹妹

屌你老母樓主開撚埋啲廢post，九唔撚搭八